# ЦКБ ИУС
> 2019.08.06 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/c/ckb_ius_logo1t.webp)](f/c/c/ckb_ius_logo1.webp)|<ics@ckbius.ru>, +7(499)710-41-00, Fax +7(499)731-02-89;<br> *Россия, 124460, Москва, Зеленоград, Георгиевский проспект, д. 5.<br> Почтовый — Россия, 124460, Москва, Зеленоград, а/я 141.*<br> <http://ckbius.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное Общество 「Центральное Конструкторское Бюро Информационно‑Управляющих Систем」 (АО 「ЦКБ ИУС」)**. Основным видом деятельности являются разработки в области создания и изготовления информационно‑управляющих систем, микро‑ и радиоэлектронной аппаратуры для космических аппаратов и военной техники.

Компания ведёт полный комплекс работ — от формирования технического задания, разработки конструкторской и технической документации до изготовления опытных образцов и проведения полного состава испытаний (автономные предварительные испытания, приёмо‑сдаточные испытания и т.д.) Помимо разработки спецтехники, предприятие ведёт разработки продукции для различных отраслей промышленности и народного хозяйства, в том числе и медицины. Всю работу предприятие ведёт согласно системе менеджмента качества. Работу выполняет коллектив предприятия, имеющий в своём составе высококвалифицированную команду разработчиков, конструкторов и технологов. Высокую эффективность работы обеспечивает Учёный Совет предприятия, состоящий из сотрудников, имеющих большой научный опыт и длительный стаж работы в научных организациях и являющихся Главными конструкторами по направлениям. Системы автоматизированного проектирования, внедренные на предприятии, позволяют в короткие сроки проводить разработку с широким использованием прогрессивных технологий микроэлектроники.



## The End

end of file
